今日聽到國歌有冇站立唔郁？

唔好以為未立法就無事
可能會有追索期

肉醬多利亞

亂九咁播國歌，唔莊重！不如三級片都播！